\assignementTitle{}{2}{}

Компонент P300 лучше всего выражен

\begin{enumerate}
    \item во всех отведениях
    \item в оксипитальных отведениях
    \item в париетальных отведениях
    \item в темпоральных отведениях
    \item только во фронтальных отведениях
\end{enumerate}

\explanationSection

Правильный ответ: P300 лучше всего выражен именно в париетальных отведениях, а не во фронтальных, темпоральных или оксипитальных отведениях.

\answerMath{3.}